HKT打機仲係爆ping 有乜解救？

依家用緊HKT 1000m上網，屌你個ping爆到上89-99ms，打過佢問就話咩會同server部同事跟進下

有無同路人講下解決方法定係要望天打卦？

屌你老母 祝你死全家